錦綉848呎【又少一間】1070萬成交

錦綉花園最新錄得單號屋成交，實用面積848平方呎，以1070萬元沽出

各區都
淡淡就

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

失智狂嗚冇阻升勢
你都係返屋企
幫你老母奶下佢個臭閪
叫佢同你玩賓周算把
傻淡廢蟲twat screw yourself

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

抵撚到爛, 淨係泊車都慳唔少

捉得好嚴
泊街泊到一部

收皮啦AA狗

嚴llm 捉得嚴又泊到部

如果aa呢界別收皮，
你屎都冇得食

界別
AA狗原來有得投功能組別